廢老可以學下！美國男子拒戴口罩 最終搞到持AK-47與警駁火！

戴口罩是為了在新冠疫情中保護自己及他人，但偏偏有些人卻是「死都唔肯戴」，美國賓夕凡尼亞州一名男子
更因此而弄至拿起AK-47與警方駁火的田地。

35歲的薩布羅斯基(Adam Zaborowski)上周五走入賓夕凡尼亞州伯利恆市(Bethlehem)一間煙草店，由於他當時未有戴口罩，煙草店一名職員著他立即戴上。薩布羅斯基指自己有權不戴口罩，但其實賓夕凡尼亞州自7月1日起已規定，民眾出外必須戴口罩；職員建議為他在店外服務，他不領情之餘，還從架上取走兩支雪茄離開，職員追出店外，薩布羅斯基隨即取出手槍，先向天開一槍，再向職員開兩槍，幸而沒有打中。

翌日早上，警員去到薩布羅斯基的住所附近，他欲駕駛貨車逃走時被截停；他跳出車廂並拿出一支AK-47及一支半自動手槍，與至少7名警員激烈駁火，最終薩布羅斯基的腿及臀部中槍，受傷被捕。他被控謀殺未遂、嚴重襲擊及搶劫等22項罪名，當局批准他以100萬美元保釋。

疑犯的代表律師沃爾德倫(John Waldron)表示，薩布羅斯基最近失業及失去孩子的監護權，對於疫情感到難以承受，但他坦言薩布羅斯基拿著重型武器與警方駁火，只中兩槍而保住命仔，已經非常好彩。

咁都有得保釋?

呢次真係死都唔用口罩

：係美國一早開槍打死你啦

電子腳鐐啦9成9

1m

100萬鎂
佢有咪得囉

熱血公民

姐係比晚晚舟保釋 但金額係5000億美金一樣道理

美國無罪假定保障人身自由，基本上未定罪就要批保釋，不過保釋金額由法官自由定

唔戴口罩搞到5星

話拎就拎到成球野美金出黎

GTA 1星變5星過程

佢成個下巴都係鬚都戴唔貼啦，抵死架

redneck真係同nigga無分別

咁又難怪佢會失業及失去孩子的監護權啦

1M

外國手足，攬炒行為，值得支持

連登當redneck神咁拜

所以真係唔好辣㷫美國佬。
平時就膠膠哋

其實戴口罩有咩咁難為?真係寧願死都唔肯戴

100萬美金，比得起就得

2星啫 都未出直升機

即係連登仔當大象黨神咁拜

敢射支國領事館就話佢叻
屌佢老母射自己人

試下罰D廢老兩千
火箭炮都出埋呀

100萬美元保釋

1千萬加紙（700萬cash)

當局批准他以100萬美元保釋。

1萬係人都有啦

槍權你話幾緊要

其實帶個罩好難咩

篇新聞咪講撚左幾錢保釋囉
死盲撚

GTA 新劇情

權利. 就算幾唔合理都好, 鬼佬為咗保護權利係會以死相搏

廢老同啲狗駁火 打成點都雙贏

當局批准他以100萬美元保釋 美國人真係咁有錢

為左2支雪茄->AK駁火

發現支那賤畜一條

癡撚線

先唔講佢理念係咪戇鳩，但人哋起碼為咗自己信念不惜同popo駁火喎，值得尊重啊

唔知點解覺得好好笑

唔戴罩就賠100萬美金出去 cls

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

美國交保釋金唔同香港
唔使畀哂1m
之不過棄保嘅話 又被捉到
就要罰全數

職員建議為他在店外服務，他不領情之餘，還從架上取走兩支雪茄離開，職員追出店外，薩布羅斯基隨即取出手槍，先向天開一槍，再向職員開兩槍，幸而沒有打中

人類毒瘤 直接死刑算啦

香港就小小事都唔比保，未審先坐幾個月，濫捕完冇證據就撤控，吹咩

佢有權唔戴口罩，同時私人商舖有權唔俾佢入。（政府建築物應該可以打下官司睇下有冇違憲）

呢個Blackneck

認真D同你討論
其實依個先係最大問題，如果你純粹欣賞佢嘅guts咁無得講，的確比好多連登仔strong好多。
但點解D人會咁憎左膠？就係因為人人平等依個concept本身係好野黎，好多人支持，但有人就盲目咁push it to the extreme搞共產主義,好野都比你搞衰埋。That's why右翼係種族歧視都好都無咁惹人討厭。同理，如果你堅持嘅野係啱，無人會反對你繼續，但over咗就真係抵屌。又例如愚忠依樣野，D人見到只會笑9你，無人會為你所謂自己嘅信念而尊重你，因為用唔啱位。

戰鬥民族血統？

駁埋火應該3星

其實唯一唔俾保釋嘅原因就係驚個被告走佬。喺其他情況下應該定咗罪先坐監。

香港就好多最高刑罰幾個月到一兩年都唔俾保釋。真係有咁多人為咗坐少幾個月到一兩年監，就成世做逃犯，冇得返香港？

和平盛世，呢啲偏激嘅人當然有大問題。但另一個角度諗，如果好似香港呢啲亂世，正正係要靠呢啲偏執狂拎起武器反對專制政府。
你笑9佢，係因為而家美國唔係香港，政權唔係鎮壓機器。但正正係因為有呢啲red neck，美國政府先唔會變成專制政府。呢啲黐線佬就好似白血球一樣，冇錯有時佢哋會變AID攻擊正常細胞，但冇咗白血球嘅身體唔係正體身體

呢d 先係真正有風骨

原則問題

人地真係為每一分自由以死相博

多數殺左警先有3星

廢病迫人帶口罩都on99

驚被告走佬嘅話，保釋條件加不准離境、扣起旅遊證件就可以。
而家大多數係用案情嚴重、覺得被告較大機會重犯為由，屈啲政治犯未審先坐至係政府目的。

賓州redneck極有限喇嘛

路人甲都拎得出1m美金cash

香港冤獄多不勝數

咁都死唔去

佢邊拎到 如果最後判輸
佢要賠錢比間店舖
到時佢就破產
連帶第時申請子女既撫養權都無埋

真。美國熱狗

廢老吐口水就贏啦

連登仔： 美國人由細到大享受自由，點同香港既奴隸

熱狗：好波！最好射撚死個員工

白色可以反射，黑色會吸收，呢啲物理常識

又block一件